如果香港足球隊囉到世界杯冠軍....

政府會唔會大力發展足球？

港超聯會唔會成為世界六大聯賽

推

覺唔覺自己講既野好矛盾

氮調撚轉咗講 ,政府大力發展足球先有數字上既機會拎到世杯

靠自己都拎到仲使靠政府咩

到時政府咪過黎痴金糠搞死件事ja

相反而家連踢分組賽都唔掂

講到世界盃咁易拎 政府所有錢拎晒去搞足球30 40年內都一定拎唔到

以前都有啲睇頭，依家就算啦

睇吓英格蘭

亞洲杯都拎唔到啦

傑志有科簡呢啲外援都踢唔掂

你就想
30,40年只可以打個基礎，前題係有市民支持

中國大力推動足球運動，出錢又出力
踢咁耐都係入過一次世界盃決賽週
仲要三零出局
你咪玩啦

咁又係 中國都係一個好例子

個政府都on9,又話要推廣足球，世界杯都要比錢睇就知on9

哂氣啦，啲家長會話：踢咩波呀？做哂功課未？
根本香港成個氣氛都唔係發展運動嘅地方。
香港你國際金融中心，唔係國際運動中心，仲講乜野足球丫...

搞冬季奧運項目好過啦
足球太多人玩

冬奧滑雪個果鬼妹嚟

東亞運贏左冠軍咪又係咁
開賭有可能有起色既

如果入到圍再講

又一個痴左線